是靚晚 薄餅盒子

好似屙爛屎咁

不靚

狗飯

非

唔好咁侮辱屎

舒唔舒服

有冇加菠蘿？

This how much?

見到喉嚨都唔C伏

無

家陣個個爭住嗌外賣，人哋根本唔愁冇生意，自然求求其其啦！

像樓主一樣醜

$?

同樓主個名一樣

慘過屌短定

外賣（不自取）有乜推介

越爛越鍾意